# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-20 20:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\course\admin.py:267
msgid "Tags must belong to same course as participation."
msgstr ""

#: .\course\analytics.py:55 .\course\analytics.py:382
#: .\course\analytics.py:414
msgid "must be at least TA to view analytics"
msgstr ""

#: .\course\auth.py:111
msgid "Error while impersonating."
msgstr ""

#: .\course\auth.py:127
msgid "Select user to impersonate."
msgstr "选择你想扮演的用户"

#: .\course\auth.py:129
msgid "Impersonate"
msgstr "用户扮演"

#: .\course\auth.py:137
msgid "Already impersonating someone."
msgstr "已经扮演了某个用户"

#: .\course\auth.py:165
msgid "Stop impersonating"
msgstr "停止扮演"

#: .\course\auth.py:171
msgid "Not currently impersonating anyone."
msgstr "当前未扮演任何用户"

#: .\course\auth.py:178
msgid "No longer impersonating anyone."
msgstr "未扮演任何用户"

#: .\course\auth.py:187
msgid "Stop impersonating user"
msgstr "停止扮演"

#: .\course\auth.py:288 .\course\auth.py:366
msgid "password-based sign-in is not being used"
msgstr ""

#: .\course\auth.py:298
msgid "That user name is already taken."
msgstr "该用户名已经被使用"

#: .\course\auth.py:337
msgid "[RELATE] Verify your email"
msgstr ""

#: .\course\auth.py:341 .\course\auth.py:402 .\course\auth.py:539
msgid "Email sent. Please check your email and click the link."
msgstr "Email已发送，请进入邮箱并点击相关的链接."

#: .\course\auth.py:381
msgid "Email address is not known."
msgstr "Email未知"

#: .\course\auth.py:430
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: .\course\auth.py:435 .\course\auth.py:499 .\course\auth.py:553
msgid "email-based sign-in is not being used"
msgstr ""

#: .\course\auth.py:439 .\course\auth.py:559
msgid "Invalid sign-in token. Perhaps you've used an old token email?"
msgstr "登录链接无效，你可能使用了一个旧邮件中的链接？"

#: .\course\auth.py:440 .\course\auth.py:448 .\course\auth.py:560
#: .\course\auth.py:565
msgid "invalid sign-in token"
msgstr "登录链接无效"

#: .\course\auth.py:452 .\course\auth.py:564
msgid "Account disabled."
msgstr "帐户已禁用"

#: .\course\auth.py:470 .\course\auth.py:578
msgid "Successfully signed in."
msgstr "成功登录"

#: .\course\auth.py:477
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: .\course\auth.py:493
msgid "Send sign-in email"
msgstr "发送登录邮件"

#: .\course\auth.py:535
msgid "Your RELATE sign-in link"
msgstr ""

#: .\course\auth.py:609
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\course\auth.py:630 .\course\auth.py:640
msgid "Profile data saved."
msgstr "用户信息已更新"

#: .\course\calendar.py:51 .\course\calendar.py:139
msgid "only instructors and TAs may do that"
msgstr ""

#: .\course\calendar.py:75 .\course\calendar.py:193 .\course\models.py:228
msgid "Should be lower_case_with_underscores, no spaces allowed."
msgstr ""

#: .\course\calendar.py:187
msgid "Create recurring events"
msgstr ""

#: .\course\calendar.py:242
msgid "Events renumbered."
msgstr ""

#: .\course\calendar.py:245
msgid "No events found."
msgstr "无events"

#: .\course\calendar.py:252
msgid "Renumber events"
msgstr ""

#: .\course\constants.py:102
msgid "End session and grade"
msgstr "结束session并评分"

#: .\course\constants.py:104
msgid "Keep session and apply new rules"
msgstr "保持session并应用新的评分规则"

#: .\course\constants.py:116
msgid "unknown expiration mode"
msgstr "未知的过期模式"

#: .\course\constants.py:154
msgid "View the flow"
msgstr "查看flow"

#: .\course\constants.py:155
msgid "Submit answers"
msgstr "提交回答"

#: .\course\constants.py:156
msgid "End session"
msgstr "结果session"

#: .\course\constants.py:157
msgid "Change already-graded answer"
msgstr "更改已经评分的回答"

#: .\course\constants.py:158
msgid "See whether an answer is correct"
msgstr "查看答案是否正确"

#: .\course\constants.py:159
msgid "See the correct answer"
msgstr "查看正确的答案"

#: .\course\constants.py:161
msgid "Set the session to 'roll over' expiration mode"
msgstr ""

#: .\course\constants.py:172
msgid "Session Start"
msgstr "开始session"

#: .\course\constants.py:173
msgid "Session Access"
msgstr "访问session"

#: .\course\constants.py:174
msgid "Grading"
msgstr "评分"

#: .\course\constants.py:211
msgid "Use the max grade"
msgstr "最高分"

#: .\course\constants.py:212
msgid "Use the avg grade"
msgstr "平均分"

#: .\course\constants.py:213
msgid "Use the min grade"
msgstr "最低分"

#: .\course\constants.py:215
msgid "Use the earliest grade"
msgstr "最早的得分"

#: .\course\constants.py:216
msgid "Use the latest grade"
msgstr "最迟的得分"

#: .\course\enrollment.py:65
msgid "Course is not accepting enrollments."
msgstr "本课程不接受申请"

#: .\course\enrollment.py:70
msgid "Already enrolled. Cannot re-renroll."
msgstr "已经加入课程，不能再次申请"

#: .\course\enrollment.py:194
msgid "Approve enrollment"
msgstr "批准加入"

#: .\course\enrollment.py:200
msgid "Deny enrollment"
msgstr "拒绝加入"

#: .\course\enrollment.py:212
msgid "Enter fully qualified email addresses, one per line."
msgstr "输入允许加入课程用户的Email，每行一个"

#: .\course\enrollment.py:218
msgid "Preapprove"
msgstr "预先批准"

#: .\course\enrollment.py:227
msgid "only instructors may do that"
msgstr ""

#: .\course\enrollment.py:274
msgid "Create Participation Preapprovals"
msgstr "用户参与课程预批准"

#: .\course\flow.py:73
msgid "cannot grade ungraded answer"
msgstr ""

#: .\course\flow.py:893
msgid "Submit final answer"
msgstr "提交最终回答"

#: .\course\flow.py:900
msgid "Save answer and move on &raquo;"
msgstr "保存回答并继续  &raquo;"

#: .\course\flow.py:905
msgid "Save answer and finish &raquo;"
msgstr "保存回答并结束  &raquo;"

#: .\course\flow.py:985
msgid "Answer submission not allowed."
msgstr "不允许提交回答"

#: .\course\flow.py:994
msgid "Already have final answer."
msgstr "已经有最终的回答"

#: .\course\flow.py:1007
msgid "Answer saved."
msgstr "回答已保存"

#: .\course\flow.py:1378
msgid "Regrade in-progress and not-in-progress sessions"
msgstr "为 进行中的 和 不在进行中的 session 评分"

#: .\course\flow.py:1379
msgid "Regrade in-progress sessions only"
msgstr "仅为进行中的session 重新 评分"

#: .\course\flow.py:1380
msgid "Regrade not-in-progress sessions only"
msgstr "仅为非进行中的session 重新 评分"

#: .\course\grades.py:57
msgid "must be enrolled to view grades"
msgstr "必须加入课程才能查看成绩"

#: .\course\grades.py:70 .\course\grades.py:697
msgid "may not view other people's grades"
msgstr "不允许查看其他人的成绩"

#: .\course\grades.py:148 .\course\grades.py:171 .\course\grades.py:268
#: .\course\grades.py:462 .\course\grading.py:59
msgid "must be instructor or TA to view grades"
msgstr ""

#: .\course\grades.py:290
msgid "must be instructor or TA to export grades"
msgstr ""

#: .\course\grades.py:349
msgid "End sessions and grade"
msgstr "结束session并评分"

#: .\course\grades.py:351
msgid "Regrade ended sessions"
msgstr "为已经结束的session 重新 评分"

#: .\course\grades.py:353
msgid "Recalculate grades of ended sessions"
msgstr "重新计算已结束session的评分"

#: .\course\grades.py:467
msgid "opportunity from wrong course"
msgstr ""

#: .\course\grades.py:681
msgid "participation does not match course"
msgstr ""

#: .\course\grades.py:690
msgid "This grade is not shown in the grade book."
msgstr "该评分不会显示在成绩册中"

#: .\course\grades.py:693
msgid "This grade is not shown in the student grade book."
msgstr "该评分不会显示在学生的成绩册中"

#: .\course\grades.py:700
msgid "grade has not been released"
msgstr "评分还未发布"

#: .\course\grades.py:720
msgid "unknown action"
msgstr ""

#: .\course\grades.py:737
msgid "Session expired."
msgstr "session已经过期"

#: .\course\grades.py:744
msgid "Session ended."
msgstr "session已结束"

#: .\course\grades.py:749
msgid "Session reopened."
msgstr "session已重新开放"

#: .\course\grades.py:755
msgid "Session regraded."
msgstr "session已重新评分"

#: .\course\grades.py:761
msgid "Session grade recalculated."
msgstr "session评分已经重新计算"

#: .\course\grading.py:64
msgid "Flow session not part of specified course"
msgstr ""

#: .\course\grading.py:66
msgid "Cannot grade anonymous session"
msgstr "无法为匿名session评分"

#: .\course\grading.py:269
msgid "must be instructor or TA to view grading stats"
msgstr ""

#: .\course\im.py:135
msgid "unable to connect"
msgstr "无法连接"

#: .\course\im.py:153
msgid "only enrolled folks may do that"
msgstr "只有加入课程的用户才允许进行"

#: .\course\im.py:160
msgid "Instant messaging is not enabled for this course."
msgstr "本课程未设置即时通信功能"

#: .\course\im.py:181
msgid "no recipient XMPP ID"
msgstr ""

#: .\course\im.py:184
msgid "no XMPP password"
msgstr ""

#: .\course\im.py:196
msgid "An error occurred while sending the message. Sorry."
msgstr ""

#: .\course\im.py:199
msgid "Message sent."
msgstr "信息已发送"

#: .\course\models.py:485
msgid " (with answer)"
msgstr "（和回答）"

#: .\course\page\base.py:73
msgid "Your answer is not correct."
msgstr "你的回答不正确"

#: .\course\page\base.py:75
msgid "Your answer is correct."
msgstr "你的回答是正确的"

#: .\course\page\base.py:80
msgid "(No information on correctness of answer.)"
msgstr "（未知回答正确与否）"

#: .\course\page\base.py:110
msgid "Invalid correctness value"
msgstr "无效的正确性数值"

#: .\course\page\base.py:533
msgid "Whether the grade and feedback below are to be shown to student"
msgstr "是否允许学生查看分数和反馈？"

#: .\course\page\base.py:537
msgid "Grade assigned, in percent"
msgstr "已评分（百分比）"

#: .\course\page\base.py:568
msgid "Internal notes, not shown to student"
msgstr "内部记录，学生不可见"

#: .\course\page\base.py:713
msgid "<p>The following feedback was provided:<p>"
msgstr "<p>有以下的反馈信息：</p>"

#: .\course\page\upload.py:57
#, python-format
msgid "Please keep file size under %s. "
msgstr "请将文件的大小保持在 %s 以下。 "

#: .\course\page\upload.py:58
#, python-format
msgid "Current filesize is %s."
msgstr "当前文件的大小为 %s。"

#: .\course\page\upload.py:64
msgid "Uploaded file is not a PDF."
msgstr "上传的文档不是pdf文件。"

#: .\course\page\upload.py:149
msgid "upload question does not have "
msgstr "上传的问题未设定"

#: .\course\page\upload.py:150
msgid "assigned point value"
msgstr "分值"

#: .\course\sandbox.py:61
msgid " Press Alt/Cmd+(Shift+)P to preview. "
msgstr "按下  Alt/Cmd+(Shift+)P 进行预览。"

#: .\course\sandbox.py:66
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\course\sandbox.py:128
msgid "must be instructor or TA to access sandbox"
msgstr ""

#: .\course\sandbox.py:149
msgid "Enter YAML markup for a flow page."
msgstr ""

#: .\course\versioning.py:127
msgid "Validate and create"
msgstr "验证并创建"

#: .\course\versioning.py:134
msgid "only staff may create courses"
msgstr ""

#: .\course\versioning.py:359
msgid "must be instructor or TA to update course"
msgstr ""

#: .\course\versioning.py:426
msgid "Update Course Revision"
msgstr "更新对课程的修改"

#: .\course\views.py:110
msgid "only course staff have access"
msgstr ""

#: .\course\views.py:113
msgid "only the instructor has access"
msgstr ""

#: .\course\views.py:248
msgid "only staff may set fake time"
msgstr ""

#: .\course\views.py:377
msgid "must be instructor or TA to test flows"
msgstr ""

#: .\course\views.py:424
msgid "Select participant for whom exception is to be granted."
msgstr "选择需要进行采取例外措施的用户"

#: .\course\views.py:440
msgid "must be instructor or TA to grant exceptions"
msgstr ""

#: .\course\views.py:488
msgid "Create session (override rules)"
msgstr "创建session(覆盖rules)"

#: .\course\views.py:492
msgid "Create session"
msgstr "创建session"

#: .\course\views.py:802
msgid "newly created exception"
msgstr "新创建的例外"
